一圖證明Twitter做緊微訊WeChat式言論審查: 審查Keywords

keywords: hammar, vote
中左就會被加上標記

我去了家得寶（Home Depot），被要求嘗試他們的新錘子，並投票給我最喜歡的草坪家具！

將用舊錘子進行拜登投票。

事源應該係呢單

我輕輕一推

Biden勝出 足以證明fb twitter有能力進入中國市場

WHO IS李飛飛?
講過咩?
唔好好屌我唔google

喺twitter做嘅支AI專家

前排加入twitter，負責 AI

多謝

屌......

推特微博化

super-surveillance system THE HAMMER

yes
雖然唔知乜野黎

weitter

條路自己揀仆街唔好喊
你理人咁多做乜你有美國護照咩？

hammer點解

In August 2015, a CIA contractor-turned-whistleblower, Dennis L. Montgomery provided the FBI and the Department of Justice a large amount of surveillance data in 47 hard drives.These hard drives involved the evidence of activities of Robert Hunter Biden, the son of the former U.S. Vice President Joe Biden and Joe Biden himself.According to Montgomery, there are 600 million pages of files stored on 47 hard drives which were handed over to the FBI.Among these hard drives, there are 10,000 pages of documents, videos and images in relation to Hunter Biden, and his father Joe Biden, the former U.S. Vice President to President Obama.Since 2003, Montgomery believes that the United States government has surveillanced Joe Biden and Hunter Biden through a super-surveillance system called 「The HAMMER.」

The tapes also reveal that the Foreign Intelligence Surveillance court (FISA), Supreme Court Chief Justice John Roberts, 156 other judges, members of Congress, and Donald J. Trump were targeted by THE HAMMER.

The 47 Hard Drives and The Hammer super-surveillance system
Source:

#1 Best Seller

THE HAMMER is the Key to the Coup "The Political Crime of the Century": How Obama, Brennan, Clapper, and the CIA spied on President Trump, General Flynn ... and everyone else

新微博

估唔到美國咁快可以感受支那式和諧

好快會有新平台

估唔到美國人都要為言論自由上街示威

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

乜你唔用美國軟件同網絡﹖
連美資軟件都無言論自由
咁都叫唔關你事﹖

點先令左膠睇到

推

你估佢地唔知咩
總之就anyone but Trump
話知途中用咩畫面唔靚嘅手法

hammer 解釋

低級it技術

當科技極權打緊政敵就當無件事

一心扮盲嘅人
你將證據隊去佢面前 佢都會話睇唔到

gab

而家呢啲擺明係人手filter
AI先冇咁on9

終於知係乜黎

有無少少解釋下英文有d 雞
只知有審查

當票站upload 數字去州政府時，可以改個數字
我覺得似假，首先要攔截票站同州政府電腦的數據已經好難
俾你改完，如果double check個票站紀錄唔match 就會穿煲

From youtube description:
it was designed with the express purpose of changing vote totals on the fly, meaning not preloaded anywhere in a computer, but actually targeting the recordings of precinct data upward to the state level over the internet. This is the way data is transmitted. When the packets are recognized and the packets are little bits of information that make up a report of voting between two candidates or a group of candidates, it could be defined as small, large, or whatever.

Push

push

fb, twitter:

成段野最重要係兩個keywords
"記分卡" (Scorecard) 同 "錘子" (Hammer)

1
00:00:00,000 --> 00:00:05,120
錄製此剪輯benny先生，請問我weeby先生，如果可以，天哪

2
00:00:05,120 --> 00:00:08,800
如果您可以快速總結一下錘子，那是什麼

3
00:00:08,800 --> 00:00:11,519
錘子，我們怎麼知道它現在正在被使用

4
00:00:11,519 --> 00:00:15,679
好吧，實際上記分卡可能是您想做的事情，我認為這很奇怪

5
00:00:15,679 --> 00:00:23,600
是的，嗯，你能聽到我的聲音嗎，嗯，錘子

6
00:00:23,600 --> 00:00:27,519
以及與之配套的應用程序

7
00:00:27,519 --> 00:00:34,640
稱為計分卡旨在即時更改選票

8
00:00:34,640 --> 00:00:40,399
正如所有地區和縣的統計報告的那樣

9
00:00:40,399 --> 00:00:46,239
適用於您所在州的所有信息，因為總數通過

10
00:00:46,239 --> 00:00:54,079
互聯網實時獲取數據變化

11
00:00:54,079 --> 00:01:00,399
並以它的方式發送，這發生在微秒內，我不是

12
00:01:00,399 --> 00:01:04,000
將要探討的技術細節

13
00:01:04,000 --> 00:01:08,880
只是意識到數據已更改，所以

14
00:01:08,880 --> 00:01:13,920
迅速支持任何候選人

15
00:01:13,920 --> 00:01:18,400
被告知贊成沒有人注意到延遲

16
00:01:18,400 --> 00:01:23,439
並只接受總數，這一直在進行

17
00:01:23,439 --> 00:01:28,880
在許多州包括戰場州

18
00:01:28,880 --> 00:01:31,920
在整個選舉期間，它仍然

19
00:01:31,920 --> 00:01:38,880
不斷進行計票並向梯隊報告[/red]

20
00:01:38,880 --> 00:01:46,720
現在，今天晚上，律師西德尼·鮑威爾（Sidney Powell）的私人律師

21
00:01:46,720 --> 00:01:52,840
邁克爾·弗林將軍和聯合國主席所認識的人

22
00:01:52,840 --> 00:02:00,320
州今晚出現在lou dobbs

23
00:02:00,320 --> 00:02:06,799
並報告了這一事實，她補充說事實是

24
00:02:06,799 --> 00:02:13,360
從舉報人那裡獲得，他建立了先生的能力

25
00:02:13,360 --> 00:02:19,040
丹尼斯·蒙哥馬利（Dennis Montgomery）在這件事上是民族英雄

26
00:02:19,040 --> 00:02:24,160
提供此數據後，有法醫證據

27
00:02:24,160 --> 00:02:29,120
顯示哪些數據已更改，來自何處以及在何處

28
00:02:29,120 --> 00:02:33,760
要去並保留記錄，這意味著有

29
00:02:33,760 --> 00:02:41,280
直接的確鑿證據表明，由

30
00:02:41,280 --> 00:02:46,239
操作此錘子記分卡組合

31
00:02:46,239 --> 00:02:50,720
改變這個國家公民的選票

32
00:02:50,720 --> 00:02:56,239
以我的方式認為那是真的

33
00:02:56,239 --> 00:03:04,640
特朗普先生在法庭上推翻我們這樣的結果將沒有問題

34
00:03:04,640 --> 00:03:08,159
看到報導

35
00:03:12,159 --> 00:03:16,239
基爾克先生，因為我們有新的局